香_ _ 立 ，_ 對 _ _ _ _ 帝

有人咁搞事肯定出老解

又唔撚係大陸 戴乜撚野頭盔

可以打仗了

香燭豎立，迎對武神關二帝

陣間搞到一街都係老解

人言可畏

香車林立 ，反對開瑪莎拉帝

香港獨立，應對雜種豬皇帝

零頭盔

都冇犯法,驚條撚?再加上真係立法都唔會追溯啦

方丈份人

世紀帝國

香港獨立，點對撚得住習帝？？？

高汁d啦

高鐵站

無追溯？連你出世以來的人工都追埋

我永遠都唔撚去閪狗嘅

被送去有幾難